狼隊條大陸佬復星開始無錢了

Jota咁撚勁都要賤賣比利物浦套現
咁仲唔係等錢使？
睇怕強國狼玩埋今季都要打回原形

狗隊

唔會冇錢
戴偉俊賣去中超都賺咗1億鎊